14年我係藍絲今日我變黃算唔算扮黃？

14年
我會屌鳩示威者 我仲信政府會俾民主
想吉魚彈？死撚開唔好阻我收工！
佔中？死撚開啦唔好阻我搵錢！
19年
我睇住612中信事件、721鄉黑合作、831太子事年、中大理大事件、......
我知道政府已成暴政！警察？黑警就有！仲有埋販冰兵！
我痛恨我當日屌鳩示威者
望番當日既魚彈義士入獄
我恨我太遲醒！
所以今次我為場運動付出更多！
遊行？行！
罷工？罷！
和你shop?shop啦！
和你塞？塞囉！
今次我表態 講明我係撐手足！
攬炒？撐！
光復香港？撐！
香港獨立？撐！
612？撐！
星火？撐！
俾人打死都撐！

咁仲算唔算扮黃？

希望各位手足明白無人會咁高調擺民主女神像嚟扮黃呃你買bb衫
就好似之前有店鋪用唔係度既手足相貼係店內
咁高姿態既表態 都仲係俾人話扮黃
唔好癲啦
要扮黃會唔俾你地識穿咩！

唔係話不分化不割席不指責？
唔係講好齊上齊落咩？
兄弟爬山各自上路呢？

昔日藍唔係問題！最緊要係呢個期既表態！

光復香港 時代革命！
天滅中共！

黃唔係扮係做出黎既

白頭佬都係黃

黃碧雲仲黃

好多人食第一粒TG前都係港豬

在台手足開嘅網店,想做個小小宣傳

黃色經濟圈原本就係要商家表態壯大聲勢
呢個時勢就黎過國安法
佢搵埋民主女神團隊擺個女神出黎
真偽都好都抵佢賺呢轉錢
每個人懲罰黃店把尺都唔同
唔洗吓吓用自己把尺度人哋

同場黃店cafe做埋拎佢張單就free drink都抵讚
之後跟機果啲就算數啦 唔會幫襯

其實14年好多人仲未接受到勇武抗爭

有好多原本都黃轉返淺藍

但今次的確令很多人真真正正看到極權既醜惡

所以因為反送中運動而轉黃並唔係偽黃